Список объектов
===============

Данный экран содержит в себе:

* кнопку для возвращения на экран :doc:`login`,
* поле ввода строки для фильтрации списка объектов,
* список объектов с вертикальной прокруткой,
* кнопку для перехода на экран :doc:`object-create`.

.. figure:: _static/object_list_screen.png
       :align: center
       :alt: Скриншот экрана со списком объектов

       Скриншот экрана со списком объектов.

В каждой строке списка объектов выводится название и артикул. При нажатии выполняется переход на экран :doc:`object-details`.